收集正負能量

還記得有多久未好好哭過嗎?
還記得有多久未真心歡笑嗎?
為去變一個大人
凡事也裝得很化
人海裡 比賽攀爬

-----------周國賢 children song

唔知有冇人聽過,我本身就好中意呢首歌
每個人都會有攰既時候
心血來潮又想聽下各位既大小故事,開心既唔開心既都得
互相鼓勵下

你想係到講又得，tg講都得

tg: Rander6

繞咁大個圈識絲打